Documento gerado sob autenticação Nº VKS.970.994.ND3, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3978                  de  08/05/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora FERNANDA STANISCUASKI, matrícula SIAPE n° 1853759, lotada e em exercício no Departamento
de Biologia Molecular e Biotecnologia do Instituto de Biociências, da classe C  de Professor Adjunto, nível 03,
para a classe C  de Professor Adjunto, nível 04, referente ao interstício de 22/02/2015 a 21/02/2017, com
vigência financeira a partir de 22/02/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro
de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN.
Processo nº 23078.502007/2017-10.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
